[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4490)

唔係廢馬開 準備贏大錢

dllm

在

我

羊

慢

又要搶又慢

亞冠派得快

一定有古怪

屌你老母 甘數巴 同 托禾倫

有無半大手足

大大爽

唔開即場？.

彩b回撚晒塘好撚失望

沙奈朵死bot狗

柏克阿哥 走
艾斯
沙兵工廠
XXX愛華頓
清萊
現代 雙

馬會第一次咁快派左彩

即場咪快 唔係即場咪等2-3h

狗會咩料

真

搵緊圖

封即場？

唔開波？怕輸？

唉 現代輸盤都好呀

蔚山現代 禁屌

托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死

Fc東京 fg

輸全?

厭了

雙!殺

精神系

岩岩好爆

等你班賭仔買1830

3x1啦

習慣下

有冇人敢買蔚山

呢場即場都快撚到離譜呀

定你無贏錢呀？

東京fg

你今日個精氣神妥唔妥當？

東京 9.5 all in!

我用生命作賭注

中肺炎啦 托7倫

全黑 跟！ 上！

輕鬆收錢

平半1.82購入 取消關注

快又屌 慢又屌 你想點撚樣

羅巴買細

角細比狗買

肯定內定1:0..

回到咁 輸半都願

無諗法 等即場角

被我斷左10連

咁都食c

托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 生肺炎托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 生肺炎托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 生肺炎托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 生肺炎托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 生肺炎托禾倫我屌你老母 祝你全家空難死 生肺炎

我留左小小錢可以坐車去kfc

甘蘇巴啦

呢兩隊唔刷角的 5-7c ft 買角大驗腦

食雞?

一早去左 上面好大風

係ky破

兩個一齊死

亞冠假都唔夠 阿甲假

一定係托禾倫

東京㩒屌

係喎 可惜

最後晚餐都要食

現代半大24

混沌重心 無柒頭

留名

呢場應該0:0

No c

9.5s 收下息

2隊 fg都2.01

半0全2 角小

希望可以半細全大

單雙之路
柏克 9.5s✖️
2240希拉 單 重注 ✖️
0300 2隊青年 3.5b + 單 ☑️
0600 泰拿 雙 小注 300 ☑️
1830 蔚山 單 重注1k
墨勝即場 8.5s 300 ☑️

8連斷完再2連。。。

未見過東京打亞冠

無端端三連 嚇左嚇

咁快有7.5？

乜撚野 now冇台播今場？

角s again?

東京100% fg

回得越快越易有 買7.5

引角細

B?

東京就變平半

又中

墨勝唔靠 12 碼0:0 埋 on9

大岩 今場買咩？

等4.5算

7.5定8.5？ 點解咁快就有7.5

未落注 回得太快

唔無贏緊就唔會hea踢啦
咩邏輯

1111111

1 llm

①

東京禁屌到

現代神救

入唔到7.5

轟左playhard愛隊

1000

今日亞冠下盤日

9.5-9!

呢隊垃圾執撚咗佢啦

邊隊下盤

東京 禁屌

東京比粒我先

東亞真係好撚多下盤

0-1東京

初盤引左好多傻鳩買現代

現代

支那個2隊 唔洗踢亞冠？

中肺炎死撚哂啦

連你都唔報。。。

買咗現袋

輸

超級重心 東京盤 2.5s

22222222!

武漢卓爾

希拉個注都係1k

雙!

22222

似和波

222222222

等你出手

東京入未

買左咩

9.5-8

東京生性比粒我先

嘩 現代中楣

中楣

現代頂實

東京平手盤and和波

西京讓平半

上盤頂實？

現代輸嘅話 場場亞冠追對家

真 波台全部基層 日日輸

又和波啦屌

半和？

爛袋d攻勢仲勁wo

睇咗睇 東京幾勁下

現代頂實輸半都願

細波

10.5s gel

波膽1:1 救得一個得一個

有

邊面屌緊？

即場現袋平手

咁快有1.5買

刷未

仆街無角

邊個台可以睇

睇呢場 勝利都係返澳職圍爐啦

55波
又變平手

Google 亞冠直播有

好似落咁慢

通常刷完1c就就會回慢

韓仔禁屌

玩大咁多嘅 之前唔係最多500架咩

Now播一場唔播一場

有咩

快入

有左轉數快平均投注額加十倍

可能驚比十三個賤種笑基層

3333333333

33333333

兩隊都係上年on99無咗個冠軍嘅空難隊

8.5s?

又要左咩

東京快手

現代柒好撚多 最後果場和都冠軍 佢輸鳩埋

韓狗識入波未

東京熱快手俾粒嚟先

東京fg quick

贏要谷！ 其實買緊個啲都係贏緊嗰啲黎，所以推幾口

同路

假西隊

東京都睇唔出勁係邊 最後個幾輪作客差唔多無贏過咁濟

全黑對家

Ing

細波唔買要驗腦啦

東京慣左呢兩季 歇冬就柒

大？

佢要咩

vs 全黑

我屌你老未死廢馬買細就買細
係要話我對家

東京賤好撚多 尾二定尾三讓比馬半一都和波
屌那星

型

即場有咩部署

東京fg trytry

半客入未............

東京

似大？

和和 今場

大

小注左10.5 真係輕輕力

亞冠好難買

現袋係你人生最後一注揮手區

半主

9.5硬到

屌你老母 亞冠悶撚到。。

得3c

現代win

今場唯一較有利之處是賽前有正式比賽，狀態較蔚山現代為佳，但作客始終蝕底，不易全身而退，可兼取「入球」細。

易賭到

Fg?

韓仔似高空戰術

重注咗現代平手，希望起碼走盤

半和真易食

44444444

44444

東京入味

東京半場比球先

半場比球啦咪撚半和

東京唔差

東京了 sorry

半全場波膽0-0

東京！！！！

5c

55555555

5555

我老4點 頂

死廢馬 爆

點頂

馬會封到唔比入角大 狗到

變東京高水

和波

10.5s
東京fg

半5全9

半6 or 半8 please

屌垃圾東京咪撚扮啦 成日訓訓訓

東京比球黎先啦

jumped

出面大袋高水 馬會東京高水 做乜9。。。

驚佢無入球 如果有即場平手盤就好

夾下角 8.5b 10.5s

仆街了
半場比粒先？

馬會不嬲都咁獨特

開個9比佢 等佢贏莊一百蚊

Buy what

好 支持

平均一分鐘幾個界外球，踢撚咩屌

要咩

9.5s , 準備針

買角細致富阿手足 角大比狗買

現代立即入波

大袋

今次唔太足水夾唔中就蝕水

再見了

55波姐

現代出faker未

我要停c間

買左1/1.5大 使唔使驗腦

唔洗

要

邊有咁易
半8全8都見過

希望你收得返一半

神救左？ 封咩

平半要左 fg又要左

頂...

半3全16都見過

半和收一注先

10.5b

東京單刀唔入

屌。。。

666

屌2邊都差少少

冇

要g

7c?

8

尾2個句忍唔到笑

啱啱大注左2.5b 精神

返來喇

55555

Bing

黑到 咁都冇12m

邊隊

你買咗乜

勝利

等收錢

冰得

初盤角球幾多

角球都報假

9.5

屌你場場都細波 睇都睇到眼訓。。
東亞買細算聽日

勝利有12m啵

現代生性啦

半和

河床

東京想學勝利1:0到尾？

尋日有大

書包要左韓妹fg

1.8 9.5 1.9

半和易撚到 買乜野角

春袋收皮未

爛袋d進攻好撚順
東京反擊就好勁

琴日係西亞呀 識分未呀

Super

太好啦

00講乜都假 唔入就冇用

係咩？？？？？？？？？
0:0 HT

8.5s 係咪針得

半0全3有冇機

西亞不嬲利大波 班友都唔撚守 之前成日4場一齊半大

正氣半和又無買

無 最多咪贏一球 or 1比1打和

東京一陣入粒黎先
唔入都比多5角我

01ok?

落多個位 可以轟柒佢

1:0就得

現代5射0中
東京5射3中
傻既都睇得出邊隊狀態好D

Gun

70

所以super

有你我就放心了

唔好燈

俾條生路行下啦屌

半5全10おk

彪哥踢完波返黎就燈

不了，唔想失分

笑死人咩 竟然70！彪哥不在了

Bill gor 啱啱場波做咩咁燥

點睇你啱啱去咗踢波？

70$都要搞9人
屌你老木

單雙之路
柏克 9.5s✖️
2240希拉 單 重注 ✖️
0300 2隊青年 3.5b + 單 ☑️
0600 泰拿 雙 小注 300 ☑️
1830 蔚山 單 重注1k
墨勝即場 8.5s 300 ☑️
現代 fg 300

有bill我就放心了

買左自己fg

代彪答：你班仆街jer左我成個月 唔燥就假

現代上盤好嗎

踢完波就上水

聽日有神船

原來讓2球

求爛袋上盤

波馬一齊賭

買大波算

會唔會1粒都無

又要燈

東京盤 2.5s諗唔到點輸

2.5大 5倍

係咁影d韓妹

穩了，兩隊加埋有71個危險進攻

諗下好啦

有個鬼妹餵緊奶

你踢波就踢波啦 冇啦啦買咩波

圖

過左。。。

1:1 波膽

彪

半5全？

10

支持

角大降水

10.5s
東京fg please

00波蛋

又輸

我信我bill
現代快入

東京會入先

我話班基層

你＝基層

無入球點算

你=弱智

冰角

又訓

比多10分鐘就夠

半0全2呀，屌你老母

東京熱入未

你買60分前6.5S ？

東京NG
@2.37

韓狗撞人膝頭?

9.5s 收錢啦

似夾

悶撚到。。 乜撚野波黎

東京NG 100%

1.5 10.5 唔想驗腦

1:1

1.5b cashed

現代主場亞冠未試過00

搵隊入下先啦

好撚悶

現代屌你老母

就係今場破

下場先ok?

1-0！！

針死

好多報假

有角未

即有

1:0！

送球12ma 比現代啦

0-0

現代差d

屌你老母中肺炎死啦

1-0 goal

66666666-4

仆街6c

6666

定啦 實1-1

6c

半0全2呀,屌你老母

block啦

0:1

3-3 10c ft 大家開心

現代個johnson 有冇米9 成碌柱咁

東京咁都唔入

新力必唔開心

195cm

0-1！！！！

咩撚野人會報假

東京熱快手入一波先

ok

快手10角

準備

難怪。。 高班架仔成個頭

又冰

12m!

河床

10.5s力頂

其實都係個幾個 block哂就得

屌你走盤都算 好心入返2粒先啦哂時間

8:2

都唔撚識踢波既！

唔想踢直接完場算啦

0.5都要死？

停屍啦 屌

block得啦 仲有咁多人認報假撚咩心態

又無角 場場角細gek

真心呢到個個都睇好大波 你呢注贏左八成

輸到精神分裂果堆

missed

0:0！！

嗰D係人咩 畜生黎

韓狗玩燒味未

咁唔中意咪block晒佢地囉 日日係到屌鬼做乜 買完咁驚自己唔識睇app睇比數？

777

7777777!-3

7777777777

角細好似唔識贏咁

送角

送c

11c 1比1 thx

東京高水受讓 點都有半格

節奏慢到丫 真係唔想踢咁

10c 0:1啦 大家收錢

東京入返球先好無

01大家開心

珍

肯入未

9.5細小gel

新力必冇錢收

東京差少少

玩野

手持0.5/1 同1/1.5

而家係天台 點部署

唔好再角得唔得
寧願你入

呢段東京谷到好行 似入

0:1！

goalll

糕

Goalllll

FC東京 goalllllllllllllllllllllllllllllll

0-1

FC fg cashed

東京！

東京!!

下盤gel

凍？

東京送錢咁送...

收錢派埋再跳

FC東京!!!!!!!!!!

Fg cashed !!!
差10.5s

東京1-0

你又中

屌東京ng易撚到又無買

ng 現代！ 準備波旦1:1

tokyo is hot

準備收錢

fc
差3角就大家開心

東京fg收

Offside

靚到！！！！！

Tokyo easy

收錢

東京熱好波

fc tokyo gelllllllllllllllllllllllllll

Ok la 見有唔少巴打都係到陪我

var

個基層針未

10.5s比埋我！

包神

落返去

你教我呀 東京盤 2.5s點輸呀

我了

收完錢 睇住人跳

-3c

買現代d傻撚呢 又潛哂

Jump

1.5b

11c ft

in bill i 7

2:1

奧利華拉

有角未主隊

書包

堅？

講VAR 果D 跟本都ON99

睇埋其他巴打跳先

2-1

輕鬆
晏d 有心水再玩

輕輕鬆鬆

咩十三勁中

G包好屈，一嗌就輸

牙彪一出手 便知有沒有

又贏

Sob現代 唔怪得知

我了罐

賺得個晚餐錢下次先

抵你上年無冠軍

依家先收屌你
冰埋佢

蔚山撚手足

0:1完
買左單

追多球東京仲得

全黑留名

我都係晚餐錢買左fg

巴打成日中

現代100%

東京gel得 點都有半格

@彪 如果有機會真係想約你出黎飲下酒
好想認識你

成日改名 不了

比多3角一世球迷了

角細黨全面進場gel

單巴

大波真係輸死人

10.5S小GEL一下

屌你又中

比多球我

上面有講-.-

韓妹職員

現代既人呢 潛撚哂

0:1
7c ft

Goallll

去清萊聯搵佢

幾正

1:2la

似仲有粒

8888

小Gel一下

屌你老母東京贏緊仲刷

買現代不如留返啲錢驗袋

角小跳樓了

888

是旦一隊入多球 快撚D呀屌你老尾

幫全黑lm

追多口 東京ng

88888-2！

10.5 點輸

又送C

8888888888

10.5sssss diuuuuu 咪撚刷屌你老母

腦袋？

-2角

正 thx巴打

又輸錢喇

有咩好驚cashed了

20分鐘只有2c快

1-1 走盤劇本

你買左大?

FC東京贏咗都刷，搵你賭啦

10.5s頂撚住

不補了 補既話就唔好賭！

dllm 現袋

封咩

東京手足！

急屎

封乜

ng tky

-2

冰角行動action

主12m

0:2！

咁都唔入

原來今日晏就有波

咁都入唔到

主幫客救角?

全叫糊 唔該比我收錢

1-1！！！

食屎啦停止刷角球

假分撚收檔啦

8.5s jump

東京打反擊就咪禁屌刷角啦

輕鬆

報假撚煩到 祝你輸死

晏晝彪哥正選

蔚山現代

-2c

10.5S小GEL一下啦喂

東京幾能勁

冰啊

入多粒啦 東京

Tokyo小gel

平手盤東京 頂撚住

主廢

有冇蔚山苦主主

係 咁刀5入

苦主主 你係港女？

現代手足呢 潛撚哂？

韓國仔 拍電影就叻姐 踢波不了

全北>>>>>>>>日職>>>>>>>>>其他韓職

神船>>>>>>>全北

比c

乖啦 唔好冰c 比多2c

一定係買日本仔

咩話？！唔止半格？！

9.5s

D人仲係咁吐痰,兩隊都係亞洲區真係唔驚肺炎

韓國野唔入流

東京比多球先

買親蔚山唔係比人大炒就比人追和

角細手足去左邊

假波事件

韓狗係咪打多隻鬼
咁都唔撚識入

呢到

我gel算

現代2:2.jpg

1:1 都得掛？

今場被人小炒啫

似細

相信政府

終於停角了

東京gel到硬哂

和波pls

搭緊車去ifc/上緊去武漢

不了

大家都3隻

補9.5b

買左單
不了

買咗客，洗唔洗補和

角細表示小gel

泡D巴西鬼好多都日乙料

9cft

唔補啦，頭先ng已收

不用，100%

晨咁早買東京fg而家先收 on9

fc入多球ok?雖然冇買ng但係我最憎韓狗

洗撚咩 2:0完

鬼就勁咩

11c ft 10 1 100

lm

買左東京 幾點落去收錢好

巴乙料炸下嘛

8.5s 都未驚

仆你個街 書包 第一球我都算 第二球仲要燈

me

Lm

im

ME

東京易到咁都買現代

馬會冇開

垃圾馬 vs 全黑

A

大波是夢？

泡菜真係吹大咗

Tiki-take去左邊

.

kb

我呀

here

其實書包時中既唔中
睇黎都冇用

契爺我了

9.5細gel算

唔識字 頭15 第廿鳩幾個仲留乜春

唔見左一敏？

東京比多角比多球

8.5s gel

0:1仲有1.62，快買

差2c啊 比埋我啦

淨係識得lm

東京手畜咁快Gel定

冇啦 妹到咁

Lam

角細cashed

推post吾能得？

係到亞冠先無啦啦咁多人完場前gel角細 係乜野效應

頭三十一齊開心ok?

-2...

買現代戈d潛撚哂

8角-2

咪咁肉酸啦...

主咁屎既喂

廢馬 咪煩

狗會開得亞冠走地冇好野 乜都細

9.5b 可以度定下場

入多球啦屌你 又一球到尾

唔識買？

唔好神8啊屌

唔通係中10.5s唔中8.5b

G持

1:1啦

goal

11

1-1

中

屌 1:1

勁

1-1⋯⋯

勁撚多現代上番水

角呀 垃圾西京

黑鬼烏龍波

又中...

og笑撚左

1:2 先

屌 又和

fc入多球啦屌 開埋2.5

1.5bbbbb
開埋10.5
10 1 100

唔好意思書包哥 我愛你 可唔可以原諒我

是但一隊入多球
買左單

烏龍波

兩隊咪一尻樣

屌

屌又咁老土 平手走盤

半大！

owngoal

好撚gel得

現袋既手足叫cup la

派未

個龍抵死 出完錯晒位

烏龍球.

I

31倍現代反cup

cashed

反手買左1皮大

FC東京2:0

幾怕佢頂出界

現代反cup到一世球迷

屌你老母我叫你比多2c我啊

個黑鬼 own goal咁靚

一野 頂入自己個龍 買左好多和波

係

買左波啦

條黑鬼前鋒忘記左自己今次係做防守

屌你咁頂入自己龍
唔好再假啲

1:2 ok?

og dllm

讓主

888！

molamola

巴打gel親都有

10.5b力頂

S先岩

應該叫佢而家刷c之後冰定絕殺c好

級佢🦐

是但一邊贏啦

屌你老母東京

0.5/1 b 送全格

刷啦 差3個先爆

1:2 plzzzzz

內定和 叫閪咩

現代 戰積
90分鐘會比人入

東京手足落街收返個本 最多咪走盤

現代上呀

d連c好邪

老女人又又又出毒水

.........

888!

咁易咩

一早講左呢場買角大驗腦了

弱智

咩水

亞假真係為咁多位提供唔少笑話

東京第二球中？

突然上水 你又買左咩

谷呢

完場未

弱智出no goal

絕殺未東京...

又冰角

2:1未

8角-2快d刷

東京為左和波可以整個og出嚟 好野

買10蚊主先

艾達頓入返球將功補過啦
新黎就Og

又中柱

東京中柱

東京gel啦半格爽

你覺得呢

2.5/3 300

又控角

現代唔識入就幫埋佢入

8.5s

反cup未

角細gel

東京入未唔想走盤

半場1.5大易到癲 又無買 呢排d即場1.5開哂大咁濟

韓仔係咁釣燒味 屈身高

Gel得角細爽收

現代2-2plz

好彩無補9.5b

9c未

快撚啲cup啦

屌你老母 烏龍波 條黑鬼都O撚左咀

og 黑鬼換出 完場更衣室佢屎都食得

未完

和和都係劇本了

韓仔瞬間反殺 2:1完場

Own goal

比多c黎

封

仲要訓低埋 完

現代上盤呀

有呀

訓完地未

唔撚係又和波咁撚老土啊

東京妹呀妹呀！

比多2角啦 我求下你

差2c啊屌

無時間啦

上季好似絕殺前鋒
今次絕殺閪京PLS

買角細先係贏錢之道

11c 係咁派

波膽勁中

加油 支持

日韓大戰刷角未

1:2未

角呢屌

入少少9.5b 費事爆

烏龍之後比人換走

下盤日

9.5 4.1>3.8

1:2！！！

又唔早換

現代會絕殺

5.75 波旦 爽

訓地咪降水 一陣補耐d

現代手足又潛

貼飛出嚟gelgel佢先啦

又8角咁撚老土屌你老母

巴打勁中 有料

補幾

2:1 快

12未

屌你老母唔比2C都比1C啦

真1:2

999c

話哂主場 輸波就唔係幾好啦

4

補4

99999

買有絕殺

東京唔入比對面入啦

999999

-1

亞冠真心尻 勝利單刀唔入
東京頂自己龍

神10了

9c

事但一隊絕殺

10c yes!!!

1